又一個大台

去機場今天我把撚咩！人地咪當你臭四！守護自己果區好過啦！同當年雨革一樣，純粹自己感覺好似做左野咁，結果係零攻擊力啊！屌你地係咪又想輸啊？

抗爭開既都知道，d狗剩係專恰鳩d弱勢，落單者。只要人多，結果就差好遠同少好多人被拉嫁！屌你地入hi哂機場係咪想見到自己友受傷/被狗捉啊？

如果，歎住冷氣叫下口號就爭取到公義同民主，跟本就唔會有義士以死相諫。

請唔好浪費你地，同大家既能量！
養精蓄銳勇武守護自己果區或留意網絡跨區幫忙！

我係分化撚定本身機場呢件事真心膠，自己諗。
（送阿sir返大6打攬球就還可以）

#血償血償
#屋企砌文宣都好過去機場